# FastBoilerplate
Простая архитектура проекта на основе Webpack. Отлично подойдет для homemade проектов.

```bash
Что реализовано:
1. Сборка стилей.
2. Поддержка SASS.
3. Добавлены React/Redux/Sagas.
4. Добавлен eslint.
5. Для тестирование можно использовать Jest.
6. Испольван duck-подход для организации взаимодействия reducer+saga.
7. В vendor вынесен код  Redux и React.
8. Добавлена возможность очистки папки public.
9. Html собирается динамически на основе шаблона.
10. Добавлена функция  hot module replacement.

```
```bash
Как пользоваться:
 npm start : запуск сервера для разработки
 npm run build : создание сборки проекта
 npm run clear : очиска папки public. Удаление сборки проекта
```